室內限聚令放寛到無限，六合彩係咪應該開返

六合彩因為怕投注站室內人多而停（但馬照跑，講唔撚通）， 而家政府放寛左室內無限人， 馬會唔開返六合彩證明：

1）馬會唔認同政府室內放寛做法，繼續照禁六合彩。

2） 馬會收到政府order唔開，背後咩原因無人知，估計係a) 想罰香港人 b) 唔想俾香港人中獎移民走佬

3）馬會無能， 收唔到風室內放寛到無限人。

4)樓主on9 唔知7月會開返

馬會開咗，但六合彩唔知。

好多投注站都開左啦 不過賽馬日都係唔開馬會驚班撚屌呀叔賭賭下錢個個除口罩